有冇人可以教教小弟有咩途徑識異性朋友？

小弟中小學異性朋友已斷晒聯絡，而工作環境更加係無女性
又唔會去蒲，而朋友又只得幾個（男）

岩先睇到出面有個post 話男女係咪真係無純友誼
我想講我係連友誼都無

番下d sale pt 入番個圈子先

Speed dating

ptgf

巴打轉工係一個好方法